Идея: 
Пользователи дают информацию о самочувствии, посещениях врачей и диагнозах, алгоритм обучается обнаруживать болезни

Модель монетизации:
Подписка, премиум функции при стабильных ежедневных отметках 

Идея защиты от фейков: часть прибыли от подписки выделять на плату квалифицированным врачам, чтобы они обозревали поступаемые данные.

#Бизнес/модель